<Infotexts language="Russian" nowhitespace="false">
<!-- Translated by guns / Heelge with use of Kimi2.5 Instant AI -->
<!-- Additional pages + overrides for Cybernetics -->
<!-- See the main XML file for formatting -->

<!-- Settings -->
<ntg.categoryname.cybernetics>Настройки аддона: Cybernetics Enhanced</ntg.categoryname.cybernetics>
<ntg.settingname.modcolourcybernetics>Цвет Мода-Источника для NT Cybernetics Enhanced</ntg.settingname.modcolourcybernetics>

<!-- As of the addons, I remembered you can just give the XML file new lines and this is transferred in-game. 1 new line is a new paragraph, 2 new lines is a 'gap' between text. -->

<!-- Cybernetic Arm -->
<ntg.title.cybernetic_arm>Кибернетическая рука</ntg.title.cybernetic_arm>
<ntg.description.cybernetic_arm>Кибернетическая рука, которую можно прикрепить к любому хирургически ампутированному плечевому суставу. Её можно снять ломом, если киберконечность получила менее 20% урона.
\nПреимущества киберрук:
- Повышенная скорость атаки в ближнем бою, а также скорость плавания;
- Отлично выдерживает продолжительный огнестрел без поломок;
- Превосходно принимает на себя атаки существ без поломок или лома.
- Идеальна для выдерживания атак, которые иначе вызвали бы угрожающее жизни кровотечение.
- При хорошем обслуживании гораздо реже отрывается принудительно при атаках.
- Не ломается и не вывихивается. Убедитесь, что вылечили все вывихи и переломы ДО установки киберконечности, иначе они станут постоянными до снятия конечности.
\nНедостатки киберрук:
- Плохо сочетаются с водой. Не ударит током, но со временем сломается, если не носить костюм.
    -! Дорогое улучшение «Водонепроницаемая киберрука» предотвращает это, в остальном имеет те же характеристики.
- Требует обслуживания при повреждениях.
- Дорогое в обслуживании, особенно если на вашей подлодке нет достаточного запаса стали и FPGA-схем.
- Дорогая в изготовлении/покупке.
- При критическом повреждении из-за потери материала отрывается с силой.
\nКак установить киберконечность пациенту:
Сначала проведите операцию по ампутации выбранной конечности; затем примените киберконечность на неё после завершения. Требуется навык механики 70.
\nМогут произойти следующие вещи:
</ntg.description.cybernetic_arm>
<ntg.applicationsuccess.cybernetic_arm>
    [internal_wounds] Устанавливает киберконечность на выбранную конечность и лечит любые внутренние повреждения, вызванные предыдущими попытками
</ntg.applicationsuccess.cybernetic_arm>
<ntg.applicationfailed.cybernetic_arm>
    [internal_wounds] +20% внутреннего урона на выбранную конечность. Не удаляет киберконечность.
</ntg.applicationfailed.cybernetic_arm>
<ntg.seealso.cybernetic_arm>
    [amputation_surgery] Операция по ампутации |
    [crowbar] Лом
</ntg.seealso.cybernetic_arm>

<!-- Cybernetic Leg -->
<ntg.title.cybernetic_leg>Кибернетическая нога</ntg.title.cybernetic_leg>
<ntg.description.cybernetic_leg>Кибернетическая нога, которую можно прикрепить к любому хирургически ампутированному тазобедренному суставу. Её можно снять ломом, если киберконечность получила менее 20% урона.
\nПреимущества киберног:
- Повышенная скорость бега;
- Отлично выдерживает продолжительный огнестрел без поломок;
- Превосходно принимает на себя атаки существ без поломок или лома.
- Идеальна для выдерживания атак, которые иначе вызвали бы угрожающее жизни кровотечение.
- При хорошем обслуживании гораздо реже отрывается принудительно при атаках.
- Не ломается и не вывихивается. Убедитесь, что вылечили все вывихи и переломы ДО установки киберконечности, иначе они станут постоянными до снятия конечности.
\nНедостатки киберног:
- Плохо сочетаются с водой. Не ударит током, но со временем сломается, если не носить костюм.
    -! Дорогое улучшение «Водонепроницаемая киберрука» предотвращает это, в остальном имеет те же характеристики.
- Требует обслуживания при повреждениях.
- Дорогое в обслуживании, особенно если на вашей подлодке нет достаточного запаса стали и FPGA-схем.
- Дорогая в изготовлении/покупке.
- При критическом повреждении из-за потери материала отрывается с силой.
\nКак установить киберконечность пациенту:
Сначала проведите операцию по ампутации выбранной конечности; затем примените киберконечность на неё после завершения. Требуется навык механики 70.
\nМогут произойти следующие вещи:
</ntg.description.cybernetic_leg>
<ntg.applicationsuccess.cybernetic_leg>
    [internal_wounds] Устанавливает киберконечность на выбранную конечность и лечит любые внутренние повреждения, вызванные предыдущими попытками
</ntg.applicationsuccess.cybernetic_leg>
<ntg.applicationfailed.cybernetic_leg>
    [internal_wounds] +20% внутреннего урона на выбранную конечность. Не удаляет киберконечность.
</ntg.applicationfailed.cybernetic_leg>
<ntg.seealso.cybernetic_leg>
    [amputation_surgery] Операция по ампутации |
    [crowbar] Лом
</ntg.seealso.cybernetic_leg>

<!-- Damaged Electronics -->
<ntg.title.damaged_electronics>Повреждённая электроника</ntg.title.damaged_electronics>
<ntg.description.damaged_electronics>Основной недостаток использования киберконечностей, так как их электроника повреждается при контакте с водой.
\nПри получении урона киберконечностью, каждый тип урона имеет шанс вызвать различные типы и количества специфического урона киберконечности вместо обычного типа урона.
\nКоличество получаемого урона «Повреждённая электроника» масштабируется с количеством потери материала на конечности, до максимального увеличения в 3 раза при 100% потере материала.
</ntg.description.damaged_electronics>
<ntg.causes.damaged_electronics>
    Нахождение в воде без водолазного костюма |
    [burns] 75% шанс, что ожоги вызовут 200% своего урона как Повреждённая электроника |
    [open_wounds] 85% шанс, что огнестрельные раны вызовут 75% своего урона как Повреждённая электроника |
    [open_wounds] 50% шанс, что укусы вызовут 25% своего урона как Повреждённая электроника |
    [open_wounds] 50% шанс, что глубокие повреждения тканей вызовут 50% своего урона как Повреждённая электроника |
    [internal_wounds] 50% шанс, что тупая травма вызовет 100% своего урона как Повреждённая электроника |
    [internal_damage] 75% шанс, что внутренний урон вызовет 100% своего урона как Повреждённая электроника |
    [foreign_bodies] 75% шанс, что инородные тела вызовут 75% своего урона как Повреждённая электроника
</ntg.causes.damaged_electronics>
<ntg.effects.damaged_electronics>
    Конечность время от времени временно перестаёт работать, частота чего масштабируется с количеством Повреждённой электроники |
    Конечность становится полностью непригодной к использованию при 99% или более Повреждённой электроники
</ntg.effects.damaged_electronics>
<ntg.treatments.damaged_electronics>
    [fpga_circuit] Применить FPGA-схему
</ntg.treatments.damaged_electronics>
<ntg.seealso.damaged_electronics>
    [material_loss] Потеря материала |
    [loose_screws] Расшатанные винты |
    [bent_metal] Погнутая металл
</ntg.seealso.damaged_electronics>

<!-- Bent Metal -->
<ntg.title.bent_metal>Погнутая металл</ntg.title.bent_metal>
<ntg.description.bent_metal>При получении урона киберконечностью, каждый тип урона имеет шанс вызвать различные типы и количества специфического урона киберконечности вместо обычного типа урона.</ntg.description.bent_metal>
<ntg.causes.bent_metal>
    [burns] 85% шанс, что ожоги вызовут 25% своего урона как Погнутая металл |
    [open_wounds] 50% шанс, что порезы вызовут 25% своего урона как Погнутая металл |
    [open_wounds] 50% шанс, что укусы вызовут 50% своего урона как Погнутая металл |
    [open_wounds] 85% шанс, что глубокие повреждения тканей вызовут 100% своего урона как Погнутая металл |
    [internal_wounds] 75% шанс, что тупая травма вызовет 200% своего урона как Погнутая металл
</ntg.causes.bent_metal>
<ntg.effects.bent_metal>
    Замедляет вас (если на киберноге), масштабируется с силой Погнутой металл |
    Конечность становится полностью непригодной к использованию при 99% или более Погнутой металл
</ntg.effects.bent_metal>
<ntg.treatments.bent_metal>
    [welding_tool] Применить сварочный инструмент (содержащий сварочное топливо)
</ntg.treatments.bent_metal>
<ntg.seealso.bent_metal>
    [material_loss] Потеря материала |
    [loose_screws] Расшатанные винты |
    [damaged_electronics] Повреждённая электроника
</ntg.seealso.bent_metal>

<!-- Loose Screws -->
<ntg.title.loose_screws>Расшатанные винты</ntg.title.loose_screws>
<ntg.description.loose_screws>При получении урона киберконечностью, каждый тип урона имеет шанс вызвать различные типы и количества специфического урона киберконечности вместо обычного типа урона.</ntg.description.loose_screws>
<ntg.causes.loose_screws>
    Расшатанные винты при движении (при 30% или более) |
    [open_wounds] 75% шанс, что порезы вызовут 25% своего урона как Расшатанные винты |
    [open_wounds] 50% шанс, что укусы вызовут 50% своего урона как Расшатанные винты |
    [open_wounds] 80% шанс, что глубокие повреждения тканей вызовут 100% своего урона как Расшатанные винты |
    [internal_wounds] 50% шанс, что тупая травма вызовет 50% своего урона как Расшатанные винты |
    [internal_damage] 75% шанс, что внутренний урон вызовет 100% своего урона как Расшатанные винты |
    [foreign_bodies] 75% шанс, что инородные тела вызовут 75% своего урона как Расшатанные винты
</ntg.causes.loose_screws>
<ntg.effects.loose_screws>
    [material_loss] Может вызвать потерю материала и ещё больше расшатанных винтов, если при движении присутствует более 30% расшатанных винтов
</ntg.effects.loose_screws>
<ntg.treatments.loose_screws>
    [screwdriver] Применить отвёртку
</ntg.treatments.loose_screws>
<ntg.seealso.loose_screws>
    [material_loss] Потеря материала |
    [bent_metal] Погнутая металл |
    [damaged_electronics] Повреждённая электроника
</ntg.seealso.loose_screws>

<!-- Material Loss -->
<ntg.title.material_loss>Потеря Материала</ntg.title.material_loss>
<ntg.description.material_loss>При получении урона киберконечностью, каждый тип урона имеет шанс вызвать различные типы и количества специфического урона киберконечности вместо обычного типа урона.
\nКоличество полученной потери материала масштабируется с количеством ослабленных винтов, до максимума в 3x при 100% ослабленных винтов.
</ntg.description.material_loss>
<ntg.causes.material_loss>
    Ослабленные винты при движении (при 30% или более)
    [open_wounds] 75% шанс, что Порезы нанесут 25% своего урона как Потерю Материала |
    [open_wounds] 80% шанс, что Огнестрельные Ранения нанесут 80% своего урона как Потерю Материала |
    [open_wounds] 75% шанс, что Укусы нанесут 60% своего урона как Потерю Материала |
    [open_wounds] 100% шанс, что Повреждение Глубоких Тканей нанесёт 100% своего урона как Потерю Материала |
    [foreign_bodies] 80% шанс, что Инородные Тела нанесут 50% своего урона как Ослабленные Винты
</ntg.causes.material_loss>
<ntg.effects.material_loss>
    [traumatic_amputation] Потеря Киберконечности и Травматическая Ампутация (при 99% или более)
</ntg.effects.material_loss>
<ntg.treatments.material_loss>
    [steel_bar] Применить Стальную Пластину
</ntg.treatments.material_loss>
<ntg.seealso.material_loss>
    [loose_screws] Ослабленные Винты |
    [bent_metal] Погнутый Металл |
    [damaged_electronics] Повреждённая Электроника
</ntg.seealso.material_loss>

<!-- FPGA Circuit -->
<ntg.title.fpga_circuit>Схема на базе ППВМ</ntg.title.fpga_circuit>
<ntg.description.fpga_circuit>Проверка навыка Электрики: 40.
\nИспользуется для ремонта Повреждённой Электроники на Киберконечностях. FPGA Схемы можно объединять вместе для восстановления состояния.
</ntg.description.fpga_circuit>
<ntg.applicationsuccess.fpga_circuit>
    [damaged_electronics] -50% Повреждённой Электроники
</ntg.applicationsuccess.fpga_circuit>
<ntg.applicationfailed.fpga_circuit>
    [damaged_electronics] -20% Повреждённой Электроники
</ntg.applicationfailed.fpga_circuit>

<!-- Welding Tool -->
<ntg.title.welding_tool>Сварочный Инструмент</ntg.title.welding_tool>
<ntg.description.welding_tool>Проверка навыка Механики: 50.
    \nИспользуется для ремонта Погнутого Металла на Киберконечностях.
</ntg.description.welding_tool>
<ntg.applicationsuccess.welding_tool>
    [bent_metal] -20% Погнутого Металла
</ntg.applicationsuccess.welding_tool>
<ntg.applicationfailed.welding_tool>
    [bent_metal] -5% Погнутого Металла
</ntg.applicationfailed.welding_tool>

<!-- Screwdriver -->
<ntg.title.screwdriver>Отвёртка</ntg.title.screwdriver>
<ntg.description.screwdriver>Проверка навыка Механики: 40.
\nИспользуется для ремонта Ослабленных Винтов на Киберконечностях, а также для ремонта Киберорганов во время Открытой/Закрытой Хирургии.
</ntg.description.screwdriver>
<ntg.applicationsuccess.screwdriver>
    [loose_screws] -20% Погнутого Металла
</ntg.applicationsuccess.screwdriver>
<ntg.applicationfailed.screwdriver>
    [loose_screws] -5% Погнутого Металла
</ntg.applicationfailed.screwdriver>
<ntg.seealso.screwdriver>
    [open_close_surgery] Открытая / Закрытая Хирургия
</ntg.seealso.screwdriver>

<!-- Steel Bar -->
<ntg.title.steel_bar>Стальная Пластина</ntg.title.steel_bar>
<ntg.description.steel_bar>Проверка навыка Механики: 40.
    \nИспользуется для ремонта Потери Материала на Киберконечностях.
</ntg.description.steel_bar>
<ntg.applicationsuccess.steel_bar>
    [material_loss] -50% Потери Материала
</ntg.applicationsuccess.steel_bar>
<ntg.applicationfailed.steel_bar>
    [material_loss] -20% Потери Материала
</ntg.applicationfailed.steel_bar>

<!-- Crowbar -->
<ntg.title.crowbar>Лом</ntg.title.crowbar>
<ntg.description.crowbar>Используется для удаления киберконечности. Работает только если киберконечность повреждена менее чем на 20%, поэтому её может потребоваться сначала отремонтировать.
    \nВозвращает Киберконечность.
</ntg.description.crowbar>

<!-- Cyberbrain Implant -->
<ntg.title.cyberbrain_implant>Имплантат Кибермозга</ntg.title.cyberbrain_implant>
<ntg.description.cyberbrain_implant>Кибернетический усилитель мозга. Обними уверенность стали!
\nДоступен как более доступный Имплантат Кибернетически-Усиленного Мозга, или вдвое более эффективный топовый 'Кибермозг' Позитронный Имплантат.
\nПреимущества Кибермозга:
- Увеличивает все навыки на 5 (10 для Позитронного);
- Даёт постоянную, хоть и слабую, Анальгезию для облегчения операций;
- Улучшает скорость восстановления от Нейротравмы;
    -! Удваивает эффекты Маннитола
    -! Удваивает естественную скорость заживления после устранения причин
- Слабое сопротивление Нейротравме
\nНедостатки Кибермозга:
- Могут периодически испытывать приступы Киберпсихоза (обычный психоз), которых можно избежать снижением Иммунитета любым способом; например, очень доступным Ингалятором Иммуносупрессоров;
- Уязвим к ЭМИ
\nКак установить пациенту:
Сначала откройте голову как при обычной операции с оттянутой кожей, но НЕ удаляйте мозг. Вместо этого, поместите имплантат сверху и завершите операцию. Требование к навыку Электрики — 60, Медицины — 80.
\nКак удалить у пациента:
Снова откройте голову и примените Многофункциональный Скальпель, установленный в режим Адаптивного Извлечения Органов, один раз; повторное применение удалит мозг.
\nВо время установки могут произойти следующие вещи:
</ntg.description.cyberbrain_implant>
<ntg.applicationsuccess.cyberbrain_implant>
    [neurotrauma] Устанавливает имплантат, излечивая часть Нейротравмы и урона Ванильным Органам
</ntg.applicationsuccess.cyberbrain_implant>
<ntg.applicationfailed.cyberbrain_implant>
    [neurotrauma] То же, что и успех, но вызывает 20% Нейротравмы вместо этого (Механический Провал) |
    [internal_bleeding] То же, что и успех, но вызывает Внутреннее Кровотечение (Медицинский Провал)
</ntg.applicationfailed.cyberbrain_implant>
<ntg.seealso.cyberbrain_implant>
    [vanilla_organ_damage] Урон Ванильным Органам |
    [mannitol] Маннитол |
    [screwdriver] Отвёртка |
    [open_close_surgery] Открытая / Закрытая Хирургия
</ntg.seealso.cyberbrain_implant>

<!-- Cyberlung -->
<ntg.title.cyberlung>Киберлёгкое</ntg.title.cyberlung>
<ntg.description.cyberlung>Кибернетическая замена лёгкого. Обними уверенность стали!
\nДоступно как более доступное Кибернетически-Усиленное Лёгкое (полумясо, полусиликон), создаваемое из извлечённого Лёгкого, или вдвое более эффективное полностью синтетическое Киберлёгкое. Может быть отремонтировано во время операции отвёрткой.
\nПреимущества Киберлёгких:
- Защита от Давления: кратковременно даёт защиту каждые 30 секунд, функционально удваивая нелетальное время пребывания под давлением без скафандра;
- Улучшает скорость атаки ближнего боя и скорость передвижения;
- Улучшает сопротивление Повреждению Лёгких и Пневмотораксу
\nНедостатки Киберлёгких:
- Могут периодически испытывать приступы Киберпсихоза (обычный психоз), которых можно избежать снижением Иммунитета любым способом; например, очень доступным Ингалятором Иммуносупрессоров;
- Уязвим к ЭМИ
\nКак установить пациенту:
Сначала откройте торс как при обычной операции с оттянутой кожей и удалите текущие лёгкие. Затем поместите Киберлёгкое на их место и завершите операцию. Требование к навыку Механики — 60, Медицины — 70.
\nКак удалить у пациента:
Снова откройте торс и примените Многофункциональный Скальпель, установленный в режим Адаптивного Извлечения Органов, дважды, удаляя орган. Обязательно замените его!
\nВо время установки могут произойти следующие вещи:
</ntg.description.cyberlung>
<ntg.applicationsuccess.cyberlung>
    [lung_damage] Устанавливает Киберорган, излечивая часть Повреждения Лёгких и урона Ванильным Органам
</ntg.applicationsuccess.cyberlung>
<ntg.applicationfailed.cyberlung>
    [lung_damage] То же, что и успех, но вызывает 20% Повреждения Лёгких вместо этого (Механический Провал) |
    [internal_bleeding] То же, что и успех, но вызывает Внутреннее Кровотечение (Медицинский Провал)
</ntg.applicationfailed.cyberlung>
<ntg.seealso.cyberlung>
    [vanilla_organ_damage] Урон Ванильным Органам |
    [pneumothorax] Пневмоторакс |
    [screwdriver] Отвёртка |
    [organ_transplant_surgery] Хирургия Трансплантации Органов
</ntg.seealso.cyberlung>

<!-- Cyberheart -->
<ntg.title.cyberheart>Киберсердце</ntg.title.cyberheart>
<ntg.description.cyberheart>Кибернетическая замена сердца. Объятия верности стали!
\nДоступно в более доступном варианте Кибер-усиленное Сердце (полумясо, полусиликон), изготовленном из извлечённого Сердца, или в два раза более эффективном полностью синтетическом Киберсердце. Может быть отремонтировано во время операции отвёрткой.
\nПреимущества Киберсердца:
- Увеличивает максимальное здоровье на 20%;
- Улучшает скорость ближнего боя и скорость передвижения;
- Удваивает скорость нормализации Артериального Давления;
- Улучшает сопротивление Повреждениям Сердца
\nНедостатки Киберсердца:
- Периодически может испытывать приступы Киберпсихоза (обычный психоз), которых можно избежать, снизив Иммунитет любым способом; например, очень доступным Ингалятором Иммуносупрессоров;
- Уязвимо к ЭМИ
\nКак установить пациенту:
Сначала откройте грудную клетку как при обычной операции с оттянутой кожей и удалите текущее сердце. Затем поместите Киберсердце на его место и завершите операцию. Требование к навыку Механики — 60, Медицины — 70.
\nКак удалить у пациента:
Снова откройте грудную клетку и примените Многофункциональный Скальпель, установленный в режим Адаптивного Извлечения Органов, дважды, удаляя орган. Обязательно замените его!
\nСледующие события могут произойти во время установки:
</ntg.description.cyberheart>
<ntg.applicationsuccess.cyberheart>
    [heart_damage] Устанавливает Киберорган, исцеляя некоторые Повреждения Сердца и Обычные Повреждения Органов
</ntg.applicationsuccess.cyberheart>
<ntg.applicationfailed.cyberheart>
    [heart_damage] То же, что и при успехе, но вызывает 20% Повреждений Сердца вместо этого (Механический Провал) |
    [internal_bleeding] То же, что и при успехе, но вызывает Внутреннее Кровотечение (Медицинский Провал)
</ntg.applicationfailed.cyberheart>
<ntg.seealso.cyberheart>
    [vanilla_organ_damage] Обычные Повреждения Органов |
    [screwdriver] Отвёртка |
    [organ_transplant_surgery] Операция по Пересадке Органов
</ntg.seealso.cyberheart>

<!-- Cyberkidney -->
<ntg.title.cyberkidney>Киберпочка</ntg.title.cyberkidney>
<ntg.description.cyberkidney>Кибернетическая замена почки. Объятия верности стали!
\nДоступно в более доступном варианте Кибер-усиленная Почка (полумясо, полусиликон), изготовленной из извлечённой Почки, или в два раза более эффективной полностью синтетической Киберпочке. Может быть отремонтирована во время операции отвёрткой.
\nПреимущества Киберпочек:
- Вам нужна только одна;
- Улучшает сопротивление Потере Крови и Кровотечению;
- Меняет группу крови на C+, которая принимает любую группу крови;
- Улучшает сопротивление Повреждениям Почек
\nНедостатки Киберпочек:
- Периодически может испытывать приступы Киберпсихоза (обычный психоз), которых можно избежать, снизив Иммунитет любым способом; например, очень доступным Ингалятором Иммуносупрессоров;
- Кровь группы C+ не может быть перелита людям без группы крови C+;
- Уязвимы к ЭМИ
\nКак установить пациенту:
Сначала откройте грудную клетку как при обычной операции с оттянутой кожей и удалите текущие почки. Затем поместите Киберпочку на их место и завершите операцию; вам нужна только одна!. Требование к навыку Механики — 60, Медицины — 70.
\nКак удалить у пациента:
Снова откройте грудную клетку и примените Многофункциональный Скальпель, установленный в режим Адаптивного Извлечения Органов, дважды, удаляя орган. Обязательно замените его!
\nСледующие события могут произойти во время установки:
</ntg.description.cyberkidney>
<ntg.applicationsuccess.cyberkidney>
    [kidney_damage] Устанавливает Киберорган, исцеляя некоторые Повреждения Почек и Обычные Повреждения Органов
</ntg.applicationsuccess.cyberkidney>
<ntg.applicationfailed.cyberkidney>
    [kidney_damage] То же, что и при успехе, но вызывает 20% Повреждений Почек вместо этого (Механический Провал) |
    [internal_bleeding] То же, что и при успехе, но вызывает Внутреннее Кровотечение (Медицинский Провал)
</ntg.applicationfailed.cyberkidney>
<ntg.seealso.cyberkidney>
    [vanilla_organ_damage] Обычные Повреждения Органов |
    [bleeding] Кровотечение |
    [blood_loss] Потеря Крови |
    [screwdriver] Отвёртка |
    [organ_transplant_surgery] Операция по Пересадке Органов
</ntg.seealso.cyberkidney>

<!-- Cyberliver -->
<ntg.title.cyberliver>Киберпечень</ntg.title.cyberliver>
<ntg.description.cyberliver>Кибернетическая замена печени. Объятия верности стали!
\nДоступно в более доступном варианте Кибер-усиленная Печень (полумясо, полусиликон), изготовленной из извлечённой Печени, или в два раза более эффективной полностью синтетической Киберпечени. Может быть отремонтирована во время операции отвёрткой.
\nПреимущества Киберпечени:
- Улучшает сопротивление ядам, токсинам и Тошноте;
- Улучшает сопротивление Повреждениям Печени
\nНедостатки Киберпечени:
- Периодически может испытывать приступы Киберпсихоза (обычный психоз), которых можно избежать, снизив Иммунитет любым способом; например, очень доступным Ингалятором Иммуносупрессоров;
- Уязвима к ЭМИ
\nКак установить пациенту:
Сначала откройте грудную клетку как при обычной операции с оттянутой кожей и удалите текущую печень. Затем поместите Киберпечень на её место и завершите операцию; вам нужна только одна!. Требование к навыку Механики — 60, Медицины — 70.
\nКак удалить у пациента:
Снова откройте грудную клетку и примените Многофункциональный Скальпель, установленный в режим Адаптивного Извлечения Органов, дважды, удаляя орган. Обязательно замените его!
\nСледующие события могут произойти во время установки:
</ntg.description.cyberliver>
<ntg.applicationsuccess.cyberliver>
    [liver_damage] Устанавливает Киберорган, исцеляя некоторые Повреждения Печени и Обычные Повреждения Органов
</ntg.applicationsuccess.cyberliver>
<ntg.applicationfailed.cyberliver>
    [liver_damage] То же, что и при успехе, но вызывает 20% Повреждений Печени вместо этого (Механический Провал) |
    [internal_bleeding] То же, что и при успехе, но вызывает Внутреннее Кровотечение (Медицинский Провал)
</ntg.applicationfailed.cyberliver>
<ntg.seealso.cyberliver>
    [vanilla_organ_damage] Обычные Повреждения Органов |
    [nausea] Тошнота |
    [screwdriver] Отвёртка |
    [organ_transplant_surgery] Операция по Пересадке Органов
</ntg.seealso.cyberliver>
</Infotexts>