<Infotexts language="Russian" nowhitespace="false">
<!-- Translated by guns / Heelge with use of Kimi2.5 Instant AI -->

<!-- Settings -->
<ntg.categoryname.lobotomy>Настройки аддона: Lobotomy</ntg.categoryname.lobotomy>
<ntg.settingname.modcolourlobotomy>Цвет Мода-Источника для NT Lobotomy</ntg.settingname.modcolourlobotomy>

<!-- Addon for NT: Lobotomy -->

<ntg.section.lobopositiveeffects>Положительные эффекты лоботомии</ntg.section.lobopositiveeffects>
<ntg.section.lobonegativeeffects>Нейтральные / Отрицательные эффекты лоботомии</ntg.section.lobonegativeeffects>

<!-- Orbitoclast -->
<ntg.title.orbitoclast>Орбитокласт</ntg.title.orbitoclast>
<ntg.description.orbitoclast>Проверка медицинского навыка: 60.
\nХирургический инструмент, используемый для выполнения трансорбитальной лоботомии. Вводится через глазницу, чтобы «мастерски» покрутить и превратить часть мозга в кашицу.
\nИспользуется для быстрого и лёгкого метода лоботомирования, хотя результаты оставляют желать лучшего.
\nМожет быть извлечён из головы с помощью кожных ретракторов.
</ntg.description.orbitoclast>
<ntg.applicationsuccess.orbitoclast>
    Устанавливает орбитокласт в глазницу для удара молотком
</ntg.applicationsuccess.orbitoclast>
<ntg.applicationfailed.orbitoclast>
    Устанавливает орбитокласт в глазницу для удара молотком |
    [bleeding] Кровотечение (сила от 1 до 20) |
    Повреждение глаза (сила от 1 до 20) |
    Сильная боль
</ntg.applicationfailed.orbitoclast>
<ntg.seealso.orbitoclast>
    [surgical_hammer] Хирургический молоток |
    [transorbital_lobotomy] Трансорбитальная лоботомия
</ntg.seealso.orbitoclast>

<!-- Surgical Hammer -->
<ntg.title.surgical_hammer>Хирургический молоток</ntg.title.surgical_hammer>
<ntg.description.surgical_hammer>Проверка медицинского навыка: 60.
\nИзысканный молоток, используемый для вдавливания орбитокласта в глазницу, позволяя «мастерски» покрутить его и превратить часть мозга в кашицу.
\nИспользуется для быстрого и лёгкого метода лоботомирования, хотя результаты оставляют желать лучшего. Требует предварительной установки орбитокласта.
</ntg.description.surgical_hammer>
<ntg.applicationsuccess.surgical_hammer>
    Вбивает орбитокласт в мозг, выполняя успешную лоботомию
</ntg.applicationsuccess.surgical_hammer>
<ntg.applicationfailed.surgical_hammer>
    Вбивает орбитокласт в мозг, выполняя неудачную лоботомию |
    [bleeding] Кровотечение (сила от 1 до 10) |
    Повреждение глаза (сила от 1 до 20) |
    Сильная боль |
</ntg.applicationfailed.surgical_hammer>
<ntg.seealso.surgical_hammer>
    [orbitoclast] Орбитокласт |
    [transorbital_lobotomy] Трансорбитальная лоботомия
</ntg.seealso.surgical_hammer>

<!-- Nerve Generators / CRC -->
<ntg.title.nerve_generators>Церебральная регенеративная смесь</ntg.title.nerve_generators>
<ntg.description.nerve_generators>Проверка медицинского навыка: 50.
\nСмесь, используемый для регенерации мёртвой мозговой ткани и восстановления функций мозга. Может использоваться для удаления всех связанных с лоботомией аффликты; хороших и плохих.
\nЭта проверка навыка никогда не может быть провалена.
</ntg.description.nerve_generators>
<ntg.applicationsuccess.nerve_generators>
    Удаляет все связанные с лоботомией аффликты
</ntg.applicationsuccess.nerve_generators>
<ntg.seealso.nerve_generators>
    [cerebral_regeneration_procedure] Операция для церебральной регенерации 
</ntg.seealso.nerve_generators>

<!-- Transorbital Lobotomy -->
<ntg.title.transorbital_lobotomy>Трансорбитальная лоботомия</ntg.title.transorbital_lobotomy>
<ntg.description.transorbital_lobotomy>Метод лоботомирования, основанный на использовании орбитокласта и хирургического молотка для вызова (надеемся, положительного) повреждения мозга.
\nПоскольку эта процедура дешева и относительно «проста», шанс получить отрицательные эффекты выше по сравнению с этаноловой лоботомией.
\nУ пациента 15% шанс получить положительный эффект от этой операции.
</ntg.description.transorbital_lobotomy>
<ntg.steps.transorbital_lobotomy>
    [orbitoclast] 1. Применить орбитокласт к голове |
    [surgical_hammer] 2. Применить хирургический молоток к голове |
    [analgesia] 3. Дать пациенту обезболивающие (опционально)
</ntg.steps.transorbital_lobotomy>
<ntg.seealso.transorbital_lobotomy>
    [ethanol_lobotomy] Этаноловая лоботомия |
    [cerebral_regeneration_procedure] Лечение лоботомий операцией для церебральной регенерации |
    [lobotomy_effects] Список возможных эффектов лоботомии (СПОЙЛЕРЫ)
</ntg.seealso.transorbital_lobotomy>

<!-- Ethanol Lobotomy -->
<ntg.title.ethanol_lobotomy>Этаноловая лоботомия</ntg.title.ethanol_lobotomy>
<ntg.description.ethanol_lobotomy>Метод лоботомирования, использующий этанол для вызова (надеемся, положительного) повреждения мозга. 
\nЭта процедура сложнее и дороже другого метода, поэтому имеет более высокий шанс дать положительные эффекты.
\nУ пациента 20% шанс получить положительный эффект от этой операции.
</ntg.description.ethanol_lobotomy>
<ntg.steps.ethanol_lobotomy>
    [analgesia] 1a. Анальгезия | 
    [anesthesia] 1b. Анестезия |
    [multipurpose_scalpel] 2a. Применить многофункциональный скальпель в режиме хирургического разреза к голове |
    [scalpel] 2b. Применить скальпель к голове | 
    [hemostat] 3. Применить гемостат | 
    [skin_retractors] 4. Применить расширитель | 
    [surgical_drill] 5. Применить хирургическую дрель |
    6. Применить этанол |
    [sutures] 7. Применить шов |
    8. Дать пациенту обезболивающие (опционально)
</ntg.steps.ethanol_lobotomy>
<ntg.seealso.ethanol_lobotomy>
    [transorbital_lobotomy] Трансорбитальная лоботомия |
    [cerebral_regeneration_procedure] Лечение лоботомий операцией для церебральной регенерации |
    [lobotomy_effects] Список возможных эффектов лоботомии (СПОЙЛЕРЫ)
</ntg.seealso.ethanol_lobotomy>

<!-- Cerebral Regeneration Surgery -->
<ntg.title.cerebral_regeneration_procedure>Операция для церебральной регенерации</ntg.title.cerebral_regeneration_procedure>
<ntg.description.cerebral_regeneration_procedure>Операция для обращения эффектов лоботомии у живых пациентов.
\n‖color:245,71,71,255‖Церебральный регенеративный компаунд ни при каких обстоятельствах не следует применять к нормальному, здоровому мозгу.‖end‖</ntg.description.cerebral_regeneration_procedure>
<ntg.steps.cerebral_regeneration_procedure>
    [analgesia] 1a. Анальгезия | 
    [anesthesia] 1b. Анестезия |
    [multipurpose_scalpel] 2a. Применить многофункциональный скальпель в режиме хирургического разреза к голове |
    [scalpel] 2b. Применить скальпель к голове | 
    [hemostat] 3. Применить гемостат | 
    [skin_retractors] 4. Применить расширитель | 
    [surgical_drill] 5. Применить хирургическую дрель |
    [nerve_generators] 6. Ввести церебральный регенеративный компаунд (ЦРК) |
    [sutures] 7. Применить шов |
</ntg.steps.cerebral_regeneration_procedure>
<ntg.seealso.cerebral_regeneration_procedure>
    [transorbital_lobotomy] Трансорбитальная лоботомия |
    [ethanol_lobotomy] Этаноловая лоботомия 
</ntg.seealso.cerebral_regeneration_procedure>

<!-- Lobotomy Effects -->
<ntg.title.lobotomy_effects>Возможные эффекты лоботомии</ntg.title.lobotomy_effects>
<ntg.description.lobotomy_effects>Эта страница содержит все возможные отрицательные и положительные эффекты.
Есть 8 положительных и 26 отрицательных эффектов.
\nСодержимое этой страницы было написано превосходным Wormy.
\nНе читайте дальше, если не хотите спойлеров.
</ntg.description.lobotomy_effects>
<ntg.lobopositiveeffects.lobotomy_effects>
    Врождённая анальгезия: Пациент обладает иммунитетом к сильной боли. |
    Обесчувствление: Пациент невосприимчив к травматическому шоку. |
    Гений: Навыки пациента эффективно удваиваются (через бонус). |
    Повышенная толерантность к алкоголю: Пациент получает невероятно высокую устойчивость к получению affliction «пьянство», но всё ещё может получать бонусы, такие как сопротивление психозу, от употребления алкоголя. |
    Гиперкинетическое расстройство движений: Пациент получает повышенную скорость передвижения. |
    Усиленная церебральная регенерация: Пациент быстро восстанавливается от нейротравмы. |
    Психологическая мощь: Пациент становится невосприимчивым к психозу. |
    Сопротивление оглушению: Пациент становится невероятно устойчивым к статус-эффекту «оглушение», но всё ещё может быть сбит с ног ударом и атаками.
</ntg.lobopositiveeffects.lobotomy_effects>
<ntg.lobonegativeeffects.lobotomy_effects>
    Ненормальная связь мозг-лёгкие: Пациент периодически впадает в респираторный арест. |
    Ненормальная походка: Скорость передвижения пациента снижена, конечности окостенели — аналогично сильным тупым травмам. |
    Слуховые галлюцинации: Пациент периодически слышит шёпот и голоса в голове. |
    Тяжёлые слуховые галлюцинации: Пациент периодически слышит резкие громкие человеческие крики поблизости. |
    Глухота: Все локальные звуковые эффекты сильно приглушены для пациента. |
    Фибромиалгия: Пациент испытывает спорадическую сильную боль во всех конечностях. |
    Газовый недержание: Пациент будет издавать слышимые звуки газы в регулярных интервалах. |
    Повышенная устойчивость к опиоидам: Пациент развивает высокую устойчивость к анальгезии и быстрое восстановление от неё. Потенциально предотвращает аффликты опиоидной абстиненции/зависимости. |
    Гиперактивность: Блокирует пациента в беге, убирая возможность ходьбы. Всё ещё можно остановиться на месте и идти назад. |
    Гипоактивность: Пациент теряет возможность бегать. |
    Интеллектуальная недостаточность: Пациент получает отрицательный «бонус» к навыкам. |
    Мания: Цикл ходьбы пациента заменяется на «энергичную ходьбу». |
    Мутизм: Пациент не может отдавать команды через интерфейс команд. Текстовый и голосовой чат всё ещё (возможно?) работают. |
    Нарколепсия: Пациент будет падать в бессознание в случайные моменты |
    Протензивное психотическое расстройство: Пациент развивает постоянный психоз |
    Психопатия: Пациент «меняет команду» и помечается как враждебный. |
    Снижение моторных навыков: Снижает скорость ходьбы пациента и меняет анимации на соответствующие сотрясению/опьянению. Скорость бега не затронута, но анимация тоже изменена. |
    Разрыв моторных связей: Пациент постоянно оглушён. |
    Реверсия соматических нервов: Управление движением пациента инвертировано |
    Тиннитус: Пациент будет постоянно слышать высокочастотный звон. |
    Синдром Туретта: Пациенты будут периодически кричать. |
    Туннельное зрение: Убирает большую часть поля зрения пациента (как при нахождении в водолазном костюме) и активирует версию зрения по линии взгляда. |
    Головокружение: Пациент имеет постоянную тошноту. |
    Синдром виртуального землетрясения: Окружение вокруг пациента будет казаться трясущимся (подобно фантомным ударам, вызываемым психозом). |
    Потеря зрения: Зрение пациента размыто. |
    Синдром Уильямса: Цикл ходьбы пациента меняется на «весёлую ходьбу». |
</ntg.lobonegativeeffects.lobotomy_effects>
<ntg.seealso.lobotomy_effects>
    [transorbital_lobotomy] Трансорбитальная лоботомия |
    [ethanol_lobotomy] Этаноловая лоботомия |
    [cerebral_regeneration_procedure] Операция для церебральной регенерации
</ntg.seealso.lobotomy_effects>

</Infotexts>